【Kop End OUT!】利物浦 vs 曼城 29

保皇

想問下點解keita 1月會泥咩？

唔係下年咩

估唔到比青都有玩足球小將

yes, 下年1月

張仔粒lin好黑

There is a chance, depending on Leipzig's domestic and Champions League progress, that Liverpool could pay a further premium to capture the midfielder in January.

dllm fs豬

錯怪了屌摩

lovren幫左佢一把

如果廢中令到屌摩成材
真係好撚癲 令到個弱智變番做正常人

俾廢中雪完都會勁左

再加埋jelly囝迫佢個正選位

米同摩係買左差不多實力既返黎，有競爭
但l6廢極都冇人威脅到

都要買個有實力既先威脅到架
高普覺得除左vvd就無了

Gomez

屌摩feeling angry

史獨唔好踢國家隊啦
快d上力打中下遊啦

佢上返力，廢奴打攻中

搭軒簡文沙

一定好勁

好掛住廢奴打攻中 每場波屌佢隱形屌屌下就無啦啦入波/助攻既日子

廢中覺得全球既中堅得vvd比到威脅佢

買vvd就唔係威脅佢個正選位
根本唔會有正選

之前買卡都係諗住米唔會再有正選

希望季中買斷keita 張contract

跟著暑假買埋vvd

季中買得斷 this year

咪講左下年七月黎，點解仲FF

點解會覺得fsg會買斷佢張約

又key得幾過癮

摩蘭奴問題係意識姐
防守能力係有

高普黎左後 利就多左好多黑鳩 非洲鳩

以前有迪奥夫+戴奥

個topic咩事
fb嗰d?
有冇detail

無計 無得jj vvd同lemar

第一季果時真係隱形戰機

後腳tackle

完封文尼

平靚正

摩狗條撚屌打龍柒撚到

係7月 先有得buy out ，7月前冇買斷條款 ， 成班on99

好正
睇個兩場資格賽我都係特登早啲開黎聽個主題歌

好似the adventure tine果隻on9仔

借就得
不過撚會借

Thomas Lemar is said to be more interested in going to Liverpool next summer, according to @JNorthcroft

下個夏天果陣仲有得踢歐聯再講啦好嗎

人會變 下年再踢得勁唔會輪到利買
因為fsg 一定會壓價壓到買唔到

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣0️⃣8️⃣ Robbie Keane scored his debut goal for Liverpool in a 3-1 over PSV at Anfield. He scored 6 more in 28 outings!

佢未黎之前差不多季季都傳想買佢
點知踢半季就要走

英超冇幾多個追到佢

10m借半季

btw , 大前題要 人地出局， 我地有得打 ，同埋兵源短缺就有機會發生

雲迪克

佢有文尼咁快就真係屈g了

Happy birthday, Gérard Houllier! 🎂

就死就死
講咗十幾年都未死

Lovren屌打VVD

呢個真

做咩咁黑心

佢自己講

老虎唔發威當我病貓

佢係心臓病定咩事

如果當年候利亞無事
而家仲會唔會係佢教緊
另一個雲加

哭泣聲絕無意義她不會扭轉分開的心意

心臟

佢又係典型英式踢法

冇記錯

太耐 當時岩岩睇波

老虎魂

跳跳虎與維尼

佢教仔真係有一手
亨利 皮利斯 謝仔 夏文
呢堆唔多唔少都係因為佢先彈起

Lovren識插花

12碼又勁,夠膽第5個射

中堅遠射算勁

識用波

TRANSFER CENTRE: #LFC midfielder Emre Can is expected to sign a pre-contract agreement to join #Juve in January 👉 skysports.tv/PAWGro
同keita一出一入

Ok啦

Free走

Top5 CB

咁人地想走邊有計

人地有做到last day

簽得架啦? 唔係仲有半年俾fsg做野?

會好掛住佢

再見Can子

佢唔想續fsg可以點做嘢

去蛆post搶1001啦

不了

開夠130k俾佢 水佢話有上陣時間lo

靜靜相依的鮮 如何say goodbye

[高價買人返嚟擺]祖雲達斯球迷區(9)

幫你搵埋

岩啊 lovren比vvd激活都唔出奇

我覺得佢已經唔係咩錢問題
純粹係想走

蛆係想1月簽

同100分一樣

咁用r聯冠軍塞住佢把口

咁打定心想走冇計啦

Mother of Villa, Henderson , keita , lallana , ox
唔計烤天犬 同可能買既人
留低佢基本上大後備

Mother of villa

唔記得個名spelling

wijnadum
唔知啱唔啱

應該岩

係wijnaldum

差個l

'拿'有L

lomo咪算

吉奧吉尼奧·吉治昂·埃米爾·維納爾杜姆

諗起果陣傳mk記佢個名
Mkhitaryan

要諗定後路

jump la

去蛆po吧

去蛆狗post

傷患記錄

懦夫都要反

唔反了

快d過去袓記post pre meeting
過左去唔好望返轉頭
唔使掛著我地

古天奴回家吧

mk打壞人最好記

利好似差個Willian 既人

聽晚龜頭又要屌打英撚了

仲差個翼

咁買willian

吹奏緊

軒達臣打鳩個光頭佬

原來佢冇入國家隊
咁軒達臣要屌打咸食了

如果賣左古奴
希望可以買到vvd lemar 加個Willian 既角色

唔鍾意睇意甲 can應該會消失一段時間🤷‍♂️

要求 lorvan gif 以後post 置頂

簡唔揀波踢一定升到lv 做中場嘅球王

高普呀快啲續約啦

仲想要多啲

唔想益蛆
快撚d續左再賣啦

人地可以進軍歐聯舞台

話時話 某d球迷區置頂擺d人寫自己會員名好好笑

哭波song先

蛆最撚鐘意執雞啦

要求范將軍張圖置頂

笑到

咪又係輸比皇疤

mother of villa諗咗一陣先load到

個咀食完麻辣火鍋咁款

疤 難d了

我地可以避開皇疤

其實免簽點解拜唔出手 又係親生仔又可以儲國腳 寧願佢去拜好過去祖

拜仁可能嫌未夠lv

廢

係d煙到去出黎

唔記得左上年祖炒疤

大家可能比can子搞到以為can好有影響力

有冇人改名做 老虎子

成日覺得狗竇咩置頂圖好戇鳩
長到仆街又唔撚係會睇
姐係哂自己時間
開post又要copy
睇post又要碌落去
又唔撚係睇

其實齋睇樣
老虎其實好撚型

gay

咁丁model好過啦

呢個gif同can點頭一樣咁型

懦將軍好型

其實懦夫黎咁耐
有無勁過
癈到已經唔太記得佢之前係點？

係 所以擺懦夫gif 就唔同， 每次click 入黎一定會細心品嘗先再追post

丁黑鳩最好

model係靚仔
唔係lovren嗰種型
嗰陣佬味

入親呢啲post都唔睇頭一頁回覆
廢事load直接跳落去算
雖然唔關我事

基佬味

Run ! MS run!

好彩利Po ，冇人攪呢d

其實130k 扣埋稅之後可以袋幾多 經理人收唔收月費

點可以無this

上面咪有

仲係用緊張圖做wallpaper

ching咁有品味迷lovren

踢好d啦衰仔

係幾熱血既個feel

張圖仲有其他人
但佢堆煙到走出黎好似救世主咁

想當年 , 個個都笑 can都好迷既

呢加個個都叫can 續約啦仆街 係感動既

利po成班人球會po都唔開 直接即討搞掂啦

唔想佢走利1蚊都攞唔到渣

個個靜係搶開topic

你好鍾情懦夫

呢個我又唔明
反正都係傾波
點解要分即討同狗竇

呢個我認

Wenger, "€100m for Lemar? Yes all true, I wanted him. He decided to stay at Monaco. We will come back for him."

張圖好有feel

下個轉會真係要搶，一黎有用，2黎唔可在比爭4對手搶到

只要雙殺到阿+有前四，lemar 就算唔係我地既人都唔係佢地

下年有r聯踢先算啦

如果球員無大傷暫時都樂觀既

用緊呢張

上場大師兄係咪無跳舞？

無

廢奴最型
文尼做乜鳩

本身好期望mane出返黎3個再踢

驚傷

仲用緊呢張

上年

沙高有無大師兄 wallpaper

變左貼圖區

仲有冇啲好似上面幾個人果啲電話wallpaper
唔要有反骨仔

咩幾個人

即係唔係單人果啲

大家d利手機wallpaper 係邊度揾
點揾到張張都咁型

google

簡爺可唔可以唔好走

我都係高 連登利區搵

做乜鳩

repost咗
有咩留返同連狗講

比起你迷沙高算乜野

你迷軒

咩圖泥？

迷軒正牙

this幾搞笑

沙高g持英撚？

唔g持國家隊

港隊呢

送走二五慘都好既

國家隊呢d好難真心撐 都係食花生
除左香港

有時睇

一路用緊呢張

牙正 終於貼番圖

冇波睇悶到

就快傾到冇野好傾

港隊主場我就真係入場睇
國家隊都係為睇利物浦球員

最尾張v92

今晚12:00有mother of villa 睇
對保加利亞

搵唔返冇v92版

其實 而家隊波冇左邊個 廢中都會搵到替代品 個個聽到佢名 都出哂水
而家最驚就係廢中走

3/9/2017 古天犬道左歉未

洛賓個球有邊個現役利記球員射到？

Gotze邊有出水

邊球

但係諗起如果can+keita.....

出油

呢度大把人出哂水
一聽到gotze變文尼個個屌哂老母

古蹟其實幾射得
係差緊啲防守
廢中快哦同佢地獄式特訓

又bin

打4231
最好既雙防中

軒

Can

其實去左意假
節奏比較慢。未必岩佢踢

我地都唔係踢4231 啦

踢軒隊一個防中之嘛

根本佢先係全隊唯一bigname

藍斯已經準備屌

無j過gotze

都唔知屌乜 佢個位左腳抽都唔易入 bale就話姐

隊長上季嗰球仲令拉

你迷君

Speaking after he returned to the Mainz dugout for Nikolce Noveski’s testimonial on Saturday, Klopp revealed that Coutinho should return to his selection later this month.

He also attested that while his previous club, Borussia Dortmund, struggled to hold onto their key names, Liverpool were in a stronger position.

“We have our situation and Dortmund had a different one,” he told SPORT1.

“You shouldn’t believe everything that has been written by the press, or said by TV channels.

“Offers here and offers there, and a minute after that it should already be over. We are not at George Orwell, where everyone has everything immediately.

“We have exactly the situation that we wanted and no other: we still have a really good player in the squad.”

都係官方野啦

高普都冇權話賣唔賣既

現役牙

隊長咪射到

幾多號要交歐聯final 名單

其實燒木都幾有guts
我諗一百個十七歲 九十九個都交左
呢兩年利既青訓好似突飛猛進咁

咁交確實係更好既決定
不過佢入

final
未來人

其實呢場入左一球就上哂神台咁樣好咩
佢真係有排浸

對唔住

我想講最終名單

立殺

好似交左喇

冇上神台
不過叫值得期待

有禾夫斯堡嘅高層表示，其實喺今個夏天，有超過20支球隊有興趣引入奧歷治，但係利物浦教練高普就為呢位比利時國腳，選擇咗狼堡，係因為高帥對於德甲有深厚認知，亦相信佢地可以俾奧歷治無限機會。

唔續約 要雪

高普都知高美斯廢 奧歷治100%正選

寫名我覺得幾好
好似貼堂咁

利post置頂點可以唔預張Ching

無限機會

咪啦 金剛棒咁

我利幾時先會打返好似對多仔第2回合入果兩球既彈彈波?

歐霸果期 奧歷治同屌簡勁到癲

大賽球員

場場都大賽黎

Klopp on Coutinho: "We still have a really good player in the squad who can play."

呢句係咪即係話要雪了

請問這裡有沒有管理員？

睇嚟唔歸隊了

睇嚟要我出手啦

沙高究竟twitter follow咗d咩

入錯成人台

淫蟲黎

扑左

呢個player就係25古

有個利狗account like左所以睇到

佢咪條女

fm成日開save力子都借左去狼堡/德甲

牙正 好波

佢係揸機嗰個

FM origi咁勁都借

睇黎好多人都唔識 牙正

以前係舊登日日係利po貼bam圖

你聚腳於成人台

電腦借

都唔係4級 J唔到

fm 力子勁過史獨10倍

過左一季就會賤賣史獨
留Origi過10年破哂record goal scorer個d記錄

( Show Blocked User - 🐒Can子 )

同埋開save一定唔夠人用
唔會賣人

fm 唔識用史獨

set 極都隱形

ings 仲勁過佢

Fm我都係打假9
廢奴入廿幾粒

呢句應該係話我們仍然（保留）有一位好球員可以用。即係嗰個player 應該係古。

fm佢勁到係放佢係前鋒位
幾乎set乜戰術佢都入波wo

fm 裡面 力子同ings 都好fit
如果現實都係
該有多好

真 origi一季入30幾40球 pa有180

玩fm 大師兄打完第一季 力子就已經差唔多可以接班
不過ings我就會賣

人家ozil為左個球會打成篇文 起碼睇得出佢既忠心
我地古仔呢 話走就走
識唔識飲水思源

等2018

仲我地古仔
狜工犾

但獌果個勁fd

下個禮拜我地古仔落足力入返粒 大巴大巴bin落你到

成人台

貼啲鈴村 ok？
我覺得佢好靚

名？

夠啦
收手啦

見你兩登都貼

出啲二次元抗衡下啦

不了
會ban

出呢d 好過毒圖

D圖又冇名又冇link 又冇seed
都討論咁耐

逼我出手了

fsg叫佢造戲嫁，唔關古b事

Egyptian team doctor Mohamed El-Ela: "There is no injury to #Salah, he is completely ready for the match." #LFC

鈴村愛理喎

舉野都窄身褲

cp

全名係咩

貼j圖既就死撚開啦屌你老母

AOC rejecting Chelsea for Liverpool may increase the tension between the sides when negotiating Solanke's tribunal fee. [@MailSport]

點解兩件事會有關係
明明大纜都扯唔埋

講明 tribunal fee 咩關係有影響咩

都係留返比個官判架啦

屌唔想睇j圖

驅風

Linda俾人屌到反皮未

直接比名 唔好再貼啦

你地勾起左牙正 條引 ， 佢停唔到了

屌喇星 貼咁耐名都冇個

好嬲

If you get your mrs pregnant in the next week or so, you can get two weeks off for paternity leave during the World Cup 2018

睇左3519次
好想佢快D黎
直接skip左今季好嗎

Henry 拎去bin c
留番linda比利迷

想skip晒懦夫d柒野
你就想

俾我得了

首先

懦夫冇競爭 就好似當年米仔咁 可能要買個有實力嘅中堅佢先會生性

野G港姐

雖然model冇實力

車仔咁小器？
之前成日hijack利
又唔見利放風變tension

#Klopp has made clear #Coutinho will be welcomed back into the first-team fold at #LFC. (Echo)

轟都唔洗理利
有冇利幻幻係去轟

睇keita條片有d似進化版lalala

下年加盟先23歲

好波大晒咩

睇好多佢既j片覺得佢反應好撚快,腳步好密
搞到好似波追人咁
上場國家隊球波又係咁入

覺得佢同沙拉應該會好夾

想改左 基子

好波真係大哂

不到你唔接受現實
講緊條友值億5,你唔想用,老細都想你用

高普都好想用啦
唔係點會咁攬佢 係咁幫佢兜

呢個港G 條腿

1號

佢都見慣呢d場面,反而好理解佢都唔定

岩岩果個好令囡

條腿好白

yes

3號 next la

【有弦外之音？】

高普：「不要盡信新聞提及的所有事，包括報價、球員即將離隊的計時等等。我能夠肯定的是，利物浦如今依然擁有一位非常出色、能夠上陣的頂級球員（古天奴）。」

你係要立軍紀話俾人知唔係selling club
冇可能唔使個球員道歉
唔俾球員知no one is bigger than the club
只會覺得價錢唔啱先strong hold

雪鳩佢老味啦仆街25仔

沙鳩在哭

飛機場

大波大晒咩

你有對肥仔波

岩岩4號 patpat d 橙皮紋

對鏝上陣入一球世界波致勝
到時你就唔會咁講架啦

係，你睇下肥媽同欣宜就知

起碼都要出個statement / 上LFCtv 同fans 解釋下啦 全程哩埋靠agent 屋企人 barca 放風

唔會咁快出啦
對獌入就差唔多

你都短鳩啦 打和

尼馬都係佢代言人

New captain? Jordan Henderson will wear the armband for England again when they take on Slovakia on Monday night. 💪

仲要一啲歉意都冇呀
人地TR都照踢呀
佢就扮傷 屌你老母

調番轉咁講
好彩宜家咩都係靠人地把口講
想好番將個波扔晒俾人就可以無事發生 大家都有落台階

Gareth confirms that he's got no injury concerns ahead of tomorrow's game, and @JHenderson remains as captain.

佢就係想懶係全程自己都係被動
所以一路都鳩縮

又搵agent放風賴鳩疤啦
想睇佢點解釋自己喊乜春呀屌佢老味

Crystal Palace boss Frank de Boer may only have one week left in the job after disastrous start to the season

喺國米柒一次仲唔

當日仲串鳩高普訓練同戰術令球員傷哂

妹妹 好似幾正

我係古仔就冇面留低嘞

#Egypt team doctor El-Ela confirms #LFC winger Mo Salah is not injured and has trained as normal ahead of the return fixture against Uganda.

屌你老母幾時整多個ww3

Youngest goalscorers in Wales' history:

Gareth Bale (17 years, 83 days)
Ben Woodburn (17 years, 322 days)

Elite company. 💫

道左歉先 ， 利迷好快忘記

希望今晚啦
咁聽朝唔使起身返工

成班D對答真係G到...

天真

黑色帽 黑超 白西裝

屌你老母你班仆街選港姐
物化女性
我哋女人要站起來

9號奶共

金美黎 咁美麗

個名好嘔心 ， 躝啦

phoenix仔

妹妹隻腳 好粗

玩夠啦

咩事成個成人台咁

幾時到你賣相？

十幾年無睇tvb

我絕對唔做擦鞋仔

19餐廳播 冇計

餐廳多數都tvb嫁啦

軒新英撚隊長
如無意外下年世盃都係佢做

幾時會確定？？ 不過成隊英撚 得佢一個咁on直

其他打仔格

牙修話唔會定邊個係captain
但係睇個勢都似係佢
同Cahill Kane一齊出都係軒做

好撚餓波呀屌

Let's go hendo

𠒇

星期六book左酒店同條囡睇利鏝大戰 有咩要準備

囡

銀紙 銀紙 同埋銀紙

All in哂利記

英撚係咪打算搵佢長教算？

呢個睇波方法又幾正
睇完大自己又可以大戰一場

轉貼 唔知wow左未

【點解巴塞咁想搞古天奴？點解利物浦點都唔賣？】#長文必讀 #KopEnd翻譯組

熟悉利物浦嘅《獨立報》記者 Simon Hughes，幾日前寫咗篇文，分析點解巴塞死都要咬住古天奴唔放，原來巴塞隆拿總監 Pep Segura 同利物浦老闆 John W.Henry，之前已有過節！（原本星期五已經譯好，但個 browser 死咗成篇文冇晒...要由頭譯過...淚）

事件要回帶到 2012 年，現任巴塞隆拿總監 Pep Segura 當時效職利物浦，擔任青訓總監。當時利物浦剛辭退體育總監 Damien Comolli 不久，John W. Henry 曾邀請 Pep Segura 升職，任體育總監。但當羅渣士上任後，事件卻不了了之（陳公按：有消息指 FSG 當年已一心任命 Segura 為體育總監，但羅渣士在任命記者會上打「開口牌」，在 FSG 不知情下表明不會接受於體育總監下工作，打亂的 FSG 原有計劃，亦衍生日後 transfer committee 的誕生，詳情要留待開節目再講）。Segura 在打算開展球季工作時，才發現新球季自己不在球會計劃內，便嘗試找尋 John W. Henry 尋找答案，但並沒有得到回應。結果，在 2012 年 7 月季前準備開始的一天，Segura 便辭職離開利物浦。

Simon Hughes 的報導指，Segura 並未忘記這樁事件，雖然巴塞隆拿的確視古天奴為長遠取代恩斯尼達的人物，但對 Segura 來說，收購古天奴卻不單只是競技原因，而是希望破壞 FSG 早前表面古天奴會留隊的承諾。報導指，細心看早前聲稱古天奴留隊的聲明，發出單位並不是利物浦，而是 Fenway Sports Group，而且並不是一般球會聲明般有簽署的。 Simon Hughes 表示，一般球會日常決定，是由高普，體育總監愛華士及 FSG 主席哥頓負責的，但今次不放售古天奴的聲明，是 John W.Henry 的最高指令。Henry 亦知道，古天奴背傷的掃𣈴結果查出球員並無受傷。而在掃𣈴後兩天，古天奴的代表曾與體育總監愛華士開會，但不歡而散。任何球會東主，如果發現隊中主力在簽約五年後，卻只在自己住所簽了短期租約，相信不難發現背後一定有隱衷。

Hughes 更表示，曾與 John W.Henry 溝通過的人便了解這位美籍班主有時會神龍見首不見尾，一時會極度專注處理一件事，但在別的事上卻可能表示無瑕應付。當然，他身處美國，及擁有多項業務是原中可能，亦是當年為何 Segura 曾一度獲得 Henry 信任，但過了一會卻被投閒置散。

但在古天奴一事上，John W.Henry 卻沒有任何退讓的可能 －尤其轉會窗利物浦的操作並未讓球會或球迷感到完全滿意。FSG 希望在古天奴一事上採取強硬態度，向隊中球員及其他球隊表態：利物浦不是一家 selling club，如果古天奴被售出，利物浦從今以後將不會被認真看待。

原文：
（如有譯錯／錯字，歡迎指正，因為本版成日寫錯字）

Me 2

KopEnd算鳩數啦

首先要有條女囉

（如有譯錯／錯字，歡迎指正，因為本版成日寫錯字）[/quote]
KopEnd算鳩數啦[/quote]

哩句真心乞人憎

看上季紅軍，最容易發現或感受到的差異是個別隊員位置或踢法改變，例如拉爾拉拿跑好多和識入波、占士米拿串演左閘、羅拔圖法明奴司職9號（或偽9號）等等。不過睇番轉頭，拉爾拉拿在普捷天奴治下的修咸頓嶄露頭角、米拿在曼城一直屬百搭、法明奴在賀芬咸（以至巴西國家隊）司職假9，而上述球員獲羅渣士招入紅軍，主因就是工作效率，尤其是前場壓迫的效率。普捷天奴、羅渣士、高普，戰術大方向俱以高強度反搶見稱，因此羅渣士搶了幾個修咸頓主將，高普則保留絕大部分羅渣士舊臣。

今屆控球率58.2% 僅次曼城

片面地比較高普與羅渣士是不公平的，畢竟二人無論執教練經驗或實績均不屬同一層次；事實是，自高普去年10月登陸晏菲路至今，他在多個範疇的同期領軍數據皆冠絕英超各教頭，包括攻入71球、控球率58.8%，以及剷截、衝刺總數等。最有趣乃控球率，單計今屆也達58.2%，僅次於哥迪奧拿的曼城，比高普在多蒙特時期從不到55%高得多。明明紅軍不屬慢搓型，高控球率源於反搶能力，而此恰恰是據柏高設想gegenpressing出現2.0的理由。

在德甲，普遍隊伍習慣應付高位壓迫，中後場用球能力較強，換句話說，他們較容易穿過高普的gegenpressing（這個字直譯中文可叫反壓迫），所以多蒙特亦需要有個較正宗的防中保護防線。高普來到英超，最初亦喜用盧卡斯，後來已變成多了點box-to-box元素的安利簡恩，繼而是今季的軒神，一味靠跑反而勝過位置感和足球智慧。

「二閘更似中場 予傳球選擇掩護」

引用高普自己的解釋，更可看到他如何演繹所謂的位置或司職：「高普型二閘在近幾年有所轉變，現在更似是中場球員，必須推得很前，有時像翼鋒或中路中場，法則乃給予隊友傳球選擇或掩護。我們有1個隊員負責holding，那人可以是二閘或中場，重點在於彈性。我不會考慮何為偽9號或無鋒陣，全部人都有責任按情况攻入對手禁區，不容他們說『我不懂入球，因有人曾這樣告訴我』。」

如此一來，以拉爾拉拿為首的一眾攻兵持續爆發，引領紅軍火力全開，就顯得順理成章。二閘推前提供進攻闊度，中前場球員可自由移入中路進入炮台位，中鋒經過1年調教學懂拉空位配合後上隊友（可參考贏李斯特城的首球），然後，便是高普招牌反搶。他指法明奴「具備天生本能」，對於拉爾拉拿更讚謂「你看到阿當（拉爾拉拿）怎樣一直發動我們的壓迫嗎？」。難得的是拉爾拉拿雖跑不快，但腦袋轉數快，而且技術好，從上季的左或右翼稍稍退後為中場shuttler，使紅軍由守轉攻更暢順。

Frank De Boer's Job at Crystal Palace Is Already 'Under Review' & Could Be Sacked This Weekend

條友咁垃圾
打對手之前都唔知有冇做功課
笑左好多次都係咁話
對利角球開短就抵炒啦

In 雷莊𠒇 we trust

“We’ll see my Inter after four months, that’s the norm,” he told La Gazzetta dello Sport.

“In January, you will have more of an idea about what we are trying to do as I have only arrived.

“We also must be very careful at the moment not to be too intense in training as it can lead to many injuries.

“I remember (Jurgen) Klopp taking over at Liverpool last October and [he] tried to immediately impose his high-pressing style which he used at Borussia Dortmund and it resulted in several injuries, nine in fact. Sometimes it is better to slow down.”

神訪問重溫
佢4個月後已經俾國米炒左

講得岩呀felix

1號好似幾正 望左幾眼

幾大波咁

上場雲加都係咁

fyy條mk妹今年選應該可以輕鬆全票奪冠

煩唔煩

餓波子 花式足球屌住癮先

好撚唔掂wo d女

今年港姐真係痴撚線
同香港一樣民主

開左兩下短 睇撚到笑

上場應該下半場一出即放豬烏同拿卡入去喇

成個陣all wrong

沉迷反擊，不懂利用控球

高普戰術的特點是快，球隊會以體力化的踢法搶截中場，得到控球後，便以高速的傳送及走位，趁對手防線未企穩陣腳，殺一個措手不及。就是靠這套踢法，多蒙特近幾年在拜仁、皇家馬德里等強隊身上佔到甜頭。

在10/11球季，多蒙特奪得德甲冠軍，該季有6個入球來自反擊。11/12球季，多蒙特再奪冠軍，有多達11球來自反擊。12/13球季，多蒙特得亞軍，有9個入球來自反擊。上季，多蒙特又奪亞軍，快速反擊的入球有8個。不過，今季踢了半季，多蒙特只有2個反擊入球。

多蒙特反擊入球數字下降，並非他們的反擊質素出問題，而是他們根本沒有機會打反擊。打反擊的先決條件是，你要先被攻擊。如果你沒有被攻擊，又怎可能有空間打反擊呢？很多德甲球隊已經學懂這個道理，從根源針對多蒙特的踢法。他們的做法很簡單，就是專心縮後防守，讓出控球權，放任多蒙特進攻。

戰術如逆水行舟，不進則退。高普一直沿用幾年前成功的戰術，沒有進行更新或調整，但世上沒有無堅不摧的戰術，就算強如巴塞隆拿，亦會被發現破綻，走向沒落。先列出一些數據，10/11球季，多蒙特場均控球比率51.4%；11/12球季的場均控球比率為53.3%；12/13球季，數據為54.3%；上季則為52.3%。今季這個數據大幅提升，有57%！

當對手打長傳急攻，不經中場時，多蒙特那種瘋狗式的中場搶截無用武之地。當對手9個人都縮起後半場，多蒙特失去突破空間，不能再快速通過防線，只能老鼠拉龜，圍住對方的鐵桶陣傳來傳去。一隊踢開快的球隊，突然快不起來，大家都不懂怎樣踢慢波了。

舉幾場經典比賽做例子，多蒙特季初以0:2不敵緬恩斯；多蒙特佔64%控球，但中目標射門只得4次，比緬恩斯的5次少。還有一場，多蒙特以0:1不敵哈化柏林，多蒙特佔71%的控球，最後都要輸。其實，這是以彼之道，還施彼身，當初多蒙特如何贏拜仁，他們就用這一招去贏多蒙特。

看到這裡，或者大家會估到多蒙特在歐聯順風順水的原因，因為歐聯球隊沒有像哈化柏林般放棄控球，而是跟多蒙特對攻，甚至圍攻多蒙特，可以令蜜蜂軍團踢出招牌式的快速足球。當筆者看到這些數據時，都不禁啞然失笑，因為在6場分組賽中，多蒙特控球率最高的兩場就贏不到，最低的4場就全勝。

對加拉塔沙雷的兩場，多蒙特贏4:0，控球率46%；贏4:1，控球率54%。對安德列治的兩場，贏3:0，控球率53%；和1:1，控球率63%。對阿仙奴這兩場就相當有趣，控球率較低者勝，多蒙特贏2:0的一場，控球率44%，而輸0:2的一場，控球率則是55%。不過，無論如何，歐聯球隊都沒有將控球權拱手讓予多蒙特，沒有出現那些七三比例的控球。

又係呢d懶係數據既飛機文

3號波啦 聽日又唔洗番工啦

之前渣士時期都有，寫到好好J

YouTube channel 理性分析 唔錯

keep住3號

但我真係覺得
英超好多隊都讓個控球比你
但我地的確用唔到呢個優勢

簡單講即係對鐵筒無符 對強隊就殺食

一比個波你垃圾利就個個企響度望

擺到明打901
你又攻唔入

諗多左喇

飯die係fifa入面好好用

上季季初都唔係咁,係殘陣先會係咁

一字咁淺打到長篇大論 唔知以為發現外星人

鐵桶大巴正正需要遠射
而家連啫喱同木燒都射得，諗起都一地精

睇完佢講利對西維爾之後unsubscribe 左

波既movement唔夠快
所以只有靠個人突破 製造空間
但係咪長遠既方法呢

唔係攻唔入
係後面失波多

宜家利唔係破唔到大巴bo(摩狗果架另計）
係破完守唔到完場 人地1:0就kill game
我地就⋯

本身寫嗰個係獌狗嚟

摩狗個隻大巴咪又係靠敵機亞

嘩 立即去 un

呢件叫咩名

一睇佢寫49000 就知佢係獌
仲好意思叫自己理性分析

但阿果場幾中point

有keita 問題好快解決

有幾場攻都攻唔入
eg
修頓
最後一場都仰
望住人地阿狗入幾粒
你仲柒左成個半場

雖然後防問題真係大好多

你唔睇獌利阿轟嘅分析其實ok嘅
人根本就無可能絕對理性
所以有感情衝突嗰d fil咗佢啦

呢到有冇pro club 玩

等18

佢熱刺迷

半場前入到波唔叫破唔到啦

左右閘斬波同角球好啲會易破大巴好多
所以好想睇robertson同TAA破唔破破大巴

等18啦
17隊隊bug點屈大隻屈速

未入之前一丿ㄱ丶

隊波似係壓力大得滯發揮唔到
米堡已經叫打得好撚差
成隊都hea 同散

獌嚟
以前youtube channel關於嗰度佢自己寫出嚟
而家del咗
你睇返利物浦對西維爾嗰場嘅comment就知

係 個場似壓力大多過能力問題
因為米堡都一定降 冇咩士氣
始終隊波都年輕 冇個壓到場 仲賣走埋lulu

唉

利上季入唔到波的賽事應該唔算好多？（我無計過）
始終覺得係守得唔好先失分

佢條link

利嘅後防真係比唔到信心人

成日話打反擊，讓出球權比對手就可以靠反搶破陣
利嘅防線令我覺得放球權比人就好易猜得入
人地放球權比利就猜唔入

同埋陣容薄到 d 人chur 足全季
最記得Milner 下半季已經唔敢攻
一黎有Lovren ，二黎攻完自已無力落番
有時係唔明高狗個套點解可以chur 到d 人好似無休息過咁
人地踢埋歐賽都無利記單線d 人睇落咁撚累
有成七日休息，比你抖1 2 日都唔會斷氣咁款掛

咁人地做到你做唔到既野就抵輸啦

高普平時操練好似操好多課

佢係曼迷
但係唔覺有偏幫邊隊
利記都西維攻果場都係咁話

沙拿受傷屬虛驚 下場埃及會出

咁快又到荷蘭踢
又出老母同其他廢老

上季季中踢梗都去西或德做集訓

He's still the youngest player ever to pull on a Liverpool shirt in a competitive game.

But it is far to say that since leaving Anfield, Jerome Sinclair's career has yet to fully ignite.

Having made five senior outings for Liverpool, the 20-year-old striker moved to Watford at the end of his Reds contract in 2016, but has made only six appearances since.

Sinclair had been set to join Championship side Sheffield United on loan, only for the move to fall through on deadline day.

仲有冇人記得呢條友

唔好有injury就夠

就出局 老母仲係笑得好燦爛

最後生出場

watford 最後賠左幾錢比利記

好似3m

無錯
除咗對面打手球
摩仔同Kolo都係戰犯

今年還返俾佢地

啱啱睇完段片，老實講算中肯，除左第三手球

支持荷蘭

已經夠收皮啦
再睇下獌有份踢嗰d就知佢係喺獌嘅角度出發

其他都幾高質就真

老母

1-0

1:0

有無巴打搵到荷蘭link

你用咩睇

Ace 同 sopcast
自己搵個d link 一條都睇唔到

147569

屌 又dearly

荷蘭件衫幾靚

老母廢撚到

個7號普美斯踢緊斯巴達

咁都唔死

唔該晒

整返件印范將軍

留力打鏝

thx

荷蘭都要盡炒
萬一瑞典都贏
下場瑞典只係對盧森堡
得失差太遠比你贏到瑞典同分都死

用藍字一定係天才先諗到出來

瑞典然緊白俄

玩撚猿
而家得失差4球

若有隊伍的上述數據完全相同，則需按以下方法定名次：
分組賽中總球差；
分組賽中總入球數字；
分組賽中有關隊伍的對賽得分；
分組賽中有關隊伍的對賽球差；
分組賽中有關隊伍的對賽入球數字；
分組賽中有關隊伍的對賽作客入球數字 (如只有兩支隊伍未能分出高下)；
於中立場踢附加賽 (需賽會作決定)，若90分鐘賽和，加時30分鐘，若再和則以互射十二碼分勝負。

荷蘭大炒瑞典

幾靚喎

我都覺
但係好難carry

下場瑞典對盧森堡
荷蘭對白俄

鬥炒都唔夠人黎

荷蘭自從14世盃第三之後就收哂皮

d人好似睇唔到老母咁

小組第三唔係都有機咩？

瑞典2-0

54 隊將分成 9 組，分組第一直接晉級世界盃；8 支成績最好的分組第二進行附加賽爭奪參賽權。

世界盃呀,唔係訓係到都入到決賽周既歐國盃
第二都未肯定入到啦
九組裡面最差第二名連附加賽都無得踢添

vvd可以罷踢到夏天了

最初抽籤分組時，H 組及 I 組只有 5 隊，比其他組別少一隊，故計算最佳 8 支次名球隊的成績時，不計算與小組第六位對賽的兩場賽場。後來科索沃及直布羅陀獲准參賽，並安排加入 H 組及 I 組，以至所有小組參賽數目皆有 6 隊，雖各組球隊數目變得相同，但最終國際足總維持不計算與小組第六位之對賽成績的計算方法。

好撚難計
要唔計對小組最尾嗰隊嘅比賽再抽八組第二出嚟

想知下場對鏝中場點出
Can. Ox
---軒----

定

Can. Lomo
----軒-----

ox 應該後備先啦，未夾過

icic 無諗過咁難入

荷蘭都唔係第一次入唔到架啦

54隊出13隊

去到2026又改戇鳩制

如果唔係荷蘭fans梗係想佢出局多D啦
VVD逼修個時可以去盡D

BREAKING: Gareth Southgate confirms Jordan Henderson will remain England captain for World Cup Qualifier against Slovakia on Monday #SSN

軒隊

Feel到ox係廢中新親生仔

點解你永遠好似慢幾拍

索性罷踢

想世盃好睇d

南美都係好緊張

係嘅
但真係唔想睇d google隊碌入去

有依隊垃圾荷蘭有咩好睇 睇佢比人大炒？

咁出瑞典咩
何況第二都要再踢附加賽

罷到下年 修狗都係唔放

想睇軒隊捧世界盃

想下好了

呢隊英撚出到去入到16強已經完成任務

瑞典3-0
得失差6球...
荷蘭要炒瑞典幾多球先夠

3球
未計盧森堡

對大洋洲嘢都應該食硬

有神鋒巴xx斯唔出既後果

個promes好似麻麻,但夠爆taa

唔洗見到荷蘭叻著橙色衫啦

比佢去到附加賽應該都收皮

要炒真係呢場炒定多2,3粒先有價講

洛賓

係頭2隊定3隊晉級？

第一名直接晉身決賽週
9組入面最佳8組嘅第二名晉身下一輪附加賽

上年夏天利傳過佢
踢成點啊

雪到變廢柴再高價賣比我地

多舊魚...怕會射穿網咩...

百diu成材

老母又妹下妹下

岩岩反擊都拖慢個個係咪老母黎

係

下次垃圾制冇得踢歐聯
Vvd:不了

老母真利
特登留力對鏝

廢撚到

荷蘭2-0

會唔會出古仔呢

老母個位會唔會比100分打

頂 blind

Robben

荷蘭好撚廢 比人追返粒

防守靠犯規

2-1

係咪老母犯規

Yes

條7號hi唔到扮自己入 成個史太咁

真心覺得佢踢得好廢

係都好

佢都係主場打大戰先出把啦

荷蘭仲要靠班老鬼幾耐

老母真係好海鮮
上場球皇級
呢場就廢到
同利fit到

呢場都係主場黎

佢一場波掂波可以少得好驚人

下場勁啦咁唔該

i am lawyer and coutinho can just go right now and play for barca bcz it is not legal 2 own a person liverpool r tryin 2 be slave masters

疤迷

作客波不了

janssen好撚垃圾

西

點解佢係正選

蜀中無大將.

之前promes打假9好過佢啦

dost唔會差過佢

夠薑出返古

希望佢係假膠
如果係真心 咁而家啲律師真係越黎越垃圾

唔係warm welcome佢咩高普

3-1

隔離post

寵慣晒
覺得佢哋想要嘅嘢就一定要到
要唔到就話係人哋唔啱

3:2 3:1 都當中

佢3-2比cd rom睇
佢估3-1

睇佢點演繹

其實老母知唔知隊波要攻

留意下 老母好少俾波白連特

為左得失球而攻好唔老黎

janssen自殺啦 成場都唔知有無中過龍

No Vincent Kompany (knock) against Greece🇬🇷. Eden Hazard starts on the bench. Dembélé replaces the suspended Witsel. Vertonghen captain.

Can子決定下年過祖記

確實不快，會好miss佢

希望公季keep住高水平，等大家有個美好回憶

Can子 i trust！掌聲

記得以前有一排佢好勁
但而家係咪回左塘？

形勢上一定要攻啦
唔通瑞典會贏唔到盧森堡咩

利post小左個痴線佬都唔知好定壞

攻又妹
守又犯規導致輸波
係利嘅比賽呢度一定同佢回傳送禮個次咁屌撚死左佢

bro sosad haha

大家心目中多多少少對Can子有留戀，合約戰士著祖記衫黎Anfield , 都照比掌聲啦

保加利亞未踢呢場前仲高分過荷蘭
贏到算係咁啦呢隊野

2點9邊場有睇頭啲

瑞典4-0

janssen英甲水準都唔知有無

主要係覺得老母同佢班隊友好格格不入咁
個個瘋狂進攻,佢係後面妹,洛賓都無好少回返波比佢

Janssen
幫對面破壞反擊

深夜J一J

軒隊對阿記d 五五波逼搶，真係熱血到，仲要成功果下先正，隊長就係隊長

踢傑志就得

睇法國睇下lemar

成場都唔知佢做乜 龍未中過 幾次手球 未成功hold過個波 反擊大腳回後

主要根本得promes robben識帶生個波

盧森堡太廢
冇咩值得睇

睇比利時

掌佢老母啦 幫佢交左咁多學費到成材先黎free走
係走都續份約鑿蛆記一筆好走啦

買到promes做後備翼都幾好
之前1月傳過下

Can仲要講過話想係利中場擔大旗
唔知佢去蛆為乜 意假人工又唔係高 聯賽獨大 歐聯又拎唔到

你地咁講 ， 攪到我訓唔著了

見你訓唔著，我又訓唔著

Can 話想去祖記？
又要安排個急凍艙放佢入去等完季先放佢出嚟

Can幾時話想走

你快d去蛆post 融入下啦

印歐聯波衫
邊到抵玩

華美倫竟然係正選

場場落曬力踢都要雪人

我淨係知波衫都冇得買

法國仲未入到波

個半場大 molamola

盧森堡仲勁過荷蘭

半和

痴線
輸死人

1.06半主都開唔到

條過關飛就咁無咗

完場0-0
開-4

係囉
promes, forsberg, brandt

25橙

Gareth Southgate confirms Jordan Henderson will remain England captain for World Cup Qualifier against Slovakia on Monday #SSN

勁多波踢英撚

我軒擔大旗

我個人傾向佢唔踢 英軍咪整傷我利的人

salah應該好過佢地啦
lemar

屎忽鬼Fsg

晨早起床 清新開朗

體育】34歲英格蘭翼鋒賓納好扭得，可惜也扭死了個人事業，如今淪落業餘聯賽，唏噓坦言：「冷暖自知。」

賓納（Jermaine Pennant）年僅15歲時以200萬鎊加盟阿仙奴，打破英國學徒球員轉會紀錄，隨後效力過利物浦、伯明翰、薩拉戈薩、史篤城等，去季離開英甲的貝利後一直未有落班，曾到喜伯年試腳失敗，終簽下業餘球隊比勒里基鎮。

「我見盡球壇的光明與黑暗。」賓納首次在英超正選已上演帽子戲法，亦曾亮相歐聯決賽，近幾年卻接連被棄用，「別誤會，比勒里基鎮不是唯一選擇，我可以去土耳其、印度和印度，我來這兒是相信班主譚布連，也盼望將來加入管理層。」

「我知道自己犯過不少錯誤，每個人都年輕過，或許我是年輕擁有太多，不懂珍惜，但覺今是而昨非。」賓納承認年幼喪母對其成長影響深遠，「我3歲時就剩下爸爸，跟他遊走不同城市，看到他不停換女人，我雖然是大哥哥，還有兩個妹妹和一個弟弟，但只有我沒有母親，他們都有自己的母親，我相信我有一半問題也是沒有母親所致。」

早晨

昔日水貨 做到紅軍英軍雙隊長 幾勵志啊

國際賽踢得咁密

估唔到今年香港小姐都係利迷黎 Do 姐都迷蘇

垃圾風

Fb班迷fsg好噁心

Henderson will forever be hated simply for playing the most boring role on the field in our system.

成班爛仔 ， 得軒 性格較好

the dark knight

要識波先知軒既價值
軒既haters =Ng sick ball

近幾場counter pressing好好，對阿記都兩三球，撲唔到既後面就會人少打人多

所以不嬲見邊個反軒就屌邊個

咁多人踢國際賽, 變相無休息過, 今季咁多波踢, 真係想班正選抖多D, 出晒熱狗做正選啦

無架啦,而家叫做好左星期二踢晒

希望廢明奴係巴西繼續無得出啦

我心態係希望出少一個就一個 你知利撚又易傷, 踢法又chur

佢press timing 勁左

加油! 今季keep住!就算後防有L6都無問題

咁又係,但木燒希望佢可以正選

呢D球會無乜機會就反而想佢踢多D國際賽

有冇勇氣睇

做咩球事重提

講國腳人地曼城多過你利啦

人地多人輪換呀 豬頭炳

利今輪好似算少人踢國際賽？

無乜邊個唔係主力

人地d後備咪又係國家隊主力 豬頭炳

主力兼踢足咪有文尼,沙拉,軒,懦夫,老母
但廢明奴,古天奴要老遠返黎,未必操到禮拜四個課

古天奴會返黎?

lemar都有
雲迪克 無得踢

(支持黨同記者話冬天就會見到佢地)

條19會返黎架啦,分分鐘過多2場有得踢添

對鏝後備出黎踢都唔出奇啦

條友比賽狀態跟本無咩問題
係睇高普點搞

高普最新果篇

咪叫你地唔信報紙佬 講的野

話隊中有個好球員 之類

佢將古攞做核心咁用 最多咪雪2場

不過
佢之前講埋 timing 問題

我諗佢出年如果古真係再搞事
佢未必會留佢

文廢沙
古軒餐/母

扯扯地

啦

中場同時出古啦會好薄弱
到時候啦有得出可能已經有第二個傷左

主老母作客簡

點解好薄弱？？？

啦長抖所以擺埋一二邊先

希望神軒做英撚隊長練好個mentality 帶領利今季攞盃
再攞埋世界盃

金球獎

Skipper 會skip個金球獎

痴左線啊呢度d 人

唔腳軟嘅軒真係幾好j

好尷尬

威污泥

文廢沙
古 餐/老母
軒
羅/摩 虎 馬 佳
米

依家最強陣

冇波睇ff多陣姐

全部人健康plz

夠拎英超

對中下遊，俾對方D高佬中出不是夢

文 沙 古 羅 佳 全部冇頭搥

對中下遊要出
SLK 古積 陳 高美欺
如果贏緊仲要出埋雲叔頂著後防

最撚驚對著西布朗之流，一有角球，差唔多輸梗

對獌都輸鳩硬

Agger

伊巴 lkk 廢蘭尼 普巴 對中堅
迫不及待好想玩玩了

今季兩對獌可能只取一分

看得猁那麼高
覺得拎到分

對般尼 般尼茅妻果四場 可能只取2-4分

又係果句
那裡來的自信

祖亞倫都守到廢蘭尼啦
怕甚麼

但是我們已沒有祖亞倫

DLLM 今季如果做四弟已經好好

前面入埋唔夠後面豬

前面傷多件都啞火啦
買多個都唔肯

見到上季軒vs普巴
比佢mma擊倒

今季利子D自信心強左好多

明明第一場都和q左，第2場-6足球
係炒9左阿，成班食左藥咁，信心大增

豬一兩場俾中下遊，就個個出黎屌鬼

2揚賀芬含呢

對完鏝應該無曬

仲有一週三賽，pressing team 聖誕後就冇貨賣

所以一月補強好重要

沙今季頭錘開齋

痴撚線，照出25古

好眼訓

準備book潛艇入地核

好似軒隊咁笠水

進攻頭搥同防守頭搥是不同的
前著走位勁就可以
後著好講體力及騰空力

Timing都好重要

中下遊隊，尤其由英冠上黎果D，頭搥勁到呢
利一定俾屌打，龍門可考慮出Ward
佢係英冠守咗一年，高波應該幾好

杯仔都有可能既 聯賽不了

希望爸B俾華仔做我地no.2門將

如果古狀態ok既話都照出咖啦, 唔係留黎做乜
始終冇一個中可以帶生波, 中路突破, 前場組織

留番個位比我一齊潛

出佢都正路 始終真係有料幫到隊波
但我已經唔再鐘意佢了 當佢僱傭兵看待

agger
不過都係希望佢留耐d

主場出到會唔會比人噓

🐍🐍🐍~

入到球遠射咪又係個個爭住幫佢含

會唔會係倒自己隊波米

美欺打埋今季，下季free去鏝
疤已是sinking ship
冇人去了

睇佢返到利之後有冇say句sorry
如果冇，我都會her佢

對乞兒疤dun give a fuck
但可以嘅話
喺乞兒兜買番蘇亞雷斯番利就好

季季都話走架啦小花

好吖

要求25古道歉

雪返幾年先考慮

今次堅，佢份約一年都唔夠，同哥帥係鏝會合，人工又吸引

下季賣去鈀黎好過，人地出手好闊
Henry will fucking love that
Could buy another yacht

迫到球會改革，買人 留 仲可以爭更高人工
形勢唔對路 唔妥 跳船

好肯定到季尾都唔簽字
最城 我覺得80萬鎊 都可能比到 如果出年free agent

Bundesliga expert Lee Price, who correctly claimed that we’d agreed a future deal with Naby Keita back in June, claims that the transfer could be shunted forward – depending on whether Rb Leipzig are still in the Champions League.

如果美斯 free 走 蘇7又老開始易傷
佢地可能唔會買古

將一筆錢 買幾條友 好過 買一件

ward 係咪友賽都無出過?

其實疤鍠嘅人工對比英超，確實係差D
所以英超愈來愈多勁人加入

好似出過

知唔知msn人工幾錢

人唔笑

疤就係人工太高搞到無錢 佢個架構係高既超高 低既就無英超咁高

對比鏝 獌 邊個高呢

餓波啊

巴1年好似比緊305m 人工

普巴£290,000 per week

So 9 都係£200,000

紅牛應該無咁魚腩嘅

佢嗰組對手都算弱

碧基 馬斯呢D老鬼都係£130000
Can 子都係叫緊呢D價

嘩屌，上面post3-3晶宮

250都搵€180k per week
唔怪得出走利記

但我有預感我地會嫌一個講心唔講金既人廢

100分

西甲比英超稅好似低8-10%

西班牙可以逃稅

比d時間AOC啦

林拔二世

丁力高人工過迪布尼

軒達臣：「我好高興利物浦簽咗張伯倫，佢係一位好出色、技術特點好豐富嘅球員，我相信喺高普嘅麾下，佢可以得到更加顯著嘅提升，因為高普最擅長就係調教球員。」

又調又教

headshot 雲爺爺

神軒係雲爺爺手下會踢咩位?

應該差唔多當藍斯咁用

firmino雲爺爺手下會踢咩位?

唔出
免得功高蓋主

小花小白走埋 巴塞潰不成軍 先賣古狗去巴塞

Cdm 助攻助守
滿場跑

軒憑全佢既單刀同插入 應該爭唔贏藍斯

踢翼衛啦

如果係咁，佢實去巴黎同泥馬會合

軒如果打前D會比較好，依家個位唔是佢best position

去轟應該幾岩佢打

firmino好蝦教練用
速度一般，技術又未到頂級
cdm 長傳分邊又差dd
前鋒 埋門又差少少

佢今季好似幾sharp

廢奴=SO7潮文

阿狗可能仲高d

當佢技術型岡崎慎司啦

渣土咪瀨左野 用左兩個月唔掂即雪

渣土淨係落單叫外賣

岡崎慎司 < firmino <suarez

一脈相承

So 9 D射術真係堅

苦練返黎
諗返起佢頭兩季d浪射

係 初初把握力好差

有冇年輕一代球員似firmino?

場場都睇到噴血

廢奴幾大？

蘇七由浪射練到成為有埋罰球嘅蘇神

初初把握力應該同依家skipper差不多

25, 我最驚巴西仔又回家

南美兵既夢想係咪追撚住疤條撚黎含

Lucas

PETER SHILTON: Hart's days as No 1 are numbered - Butland and Pickford are England's only hope for salvation

可能關足球小將事

阿古路利迷子

Joe Gomez reveals Jurgen Klopp 'comforted' him during his injury recovery by drawing on his own experience

輸撚死你班咸蝦燦利狗

好耐冇J小朋友J得咁勁
Woodburn
Joe Gomez
Ryan Kent
Trent Alexander
以前有啲咩Conor Coady, Adam Morgan, Yesil全部都上唔到位

傻鳩

睇唔明，有無翻譯？

搵cosxxxxxx

利po好多位會員可以翻譯

美欺如果走 屈巴狗300m 古狗la

好掛住Ritz Carlton等見利子果個禮拜

唔知當時King Sir 有冇過翻幾招俾佢

No la
巴黎會高追

屌你老母安利簡

Let's all the good memories be remembered

Messi goes Liverpool la diu

而家先睇到topic寫利狗主場

下個你開ok?

班死利狗又當係自己主場

廢奴走鬼到咩咁廢，等做利記明叔啦

屌你老尾

1001

搞到好想再去朝聖or跟佢地tour

btw記得果陣呢度好多生面口
依家唔見晒

Roberto Firmino has scored or assisted a goal (average) every 62 minutes in #PL this season 🔴🔴

新蘇

其實射術真係可以練好D嘅
要自己加操
或者有個好師父

聽聞25雲以前係屋企花園整咗個龍門架
日練夜練

以佢咁單薄嘅身形，可以係英超入咁多波，都唔好話唔勁

ian最大德政一定係劫撚左獌狗簽費奴

屈速狗

仲有so9 同古仔，三個南美仔，都係去咗不同嘅歐洲球隊再黎利，其實呢個玩法可以繼續
不過高佬依家玩黑鳩戰術，以非洲或歐洲黑鳩為主力

當年高普一黎 成班利就j會德撚化
點知依家變左非洲軍團

Wolfsburg will pay a penalty fee, if Divock #Origi 🇧🇪 doesn't play enough games. [Bild] #vfl #lfc

財技

Matip
Mane
Salah
Keita
Lemar
......

痴線 fsg屈g

Because there were almost 20 foreign teams wanted to borrow Origi

利撚百屌對象都咁多人想要，垃圾利強大了

睇力子球皇片，好多隊都流哂口水

其實冇計嫁 鬼叫白皮豬隻隻都咁貴依家

下下都掛網或者死角入
又頭搥又盛

利馬，有名你叫
仲唔係我地嘅人

So7個陣應該係高莫利

可惜 最想有興趣果2隊 唔想要

一隊修 一隊摩納哥 佢地有興趣

咁買人會方便唔少

修已變成世仇

希望畀到中鋒奧子發揮 咪再要佢打翼

幾日無上黎，點解kop end要out?

奧子咁既表現都有咁多球會想中伏

因為球皇片確實實勁

費奴係唔聲唔聲無啦啦去巴西劫埋過黎

啲世盃分組賽打到幾時

星期二深夜hk time

高佬對鞋

迷FSG

想問上LIHKG 利子fpl 個code 係咩 咁多為利子幫幫手

高普退休前唔知會唔會返母會教下

利迷子要習慣下星期二深夜起起身睇波,唔係過左12月就乜柒都無

走左先知IA好

教多十五年先准走

Edwards飛去法國乜鳩都冇

下個雲加

聽聞巴黎D黑g好正

最好笑係迷FSG班球迷話滿意今個轉會窗的交易

兩個Top Target：基達同范將軍今季都黎唔到，VVD仲要on999咁係對中遊度被雪。咁樣都可以叫滿意？

係咪中左伏比啲吉卜賽人扑暈左

幾時再有歐聯睇

佢地笑人精壇果下先好笑

9月14日2:45對西隊

好想教訓.....

出間諜嘅話即重注對家

Philippe Coutinho has been named in Liverpool's @ChampionsLeague squad for the 2017/2018 season.

Haha 比下佢痴獎牌lo

又多一把尖刀

喂你痴....獎架

今個星期六又可以見利狗哭喪

睇鏝想唔想證明自己係強隊

BBC引述雲加接受法國電視台Telefoot訪問，指上季季尾遲遲不動筆續約的原因是「個人問題」，並指自己經常反問自己應否繼續執教兵工廠。雲加亦指出執教另一支球會的可能性的確存在，並透露PSG有聯絡過他。

Link:

佢其實離開對自己同阿妓都係好嘅

同利對攻，利有機會

寧願留下比球迷屌 都唔去psg 咩心態

雲爺爺去psg玩下fm 好過啦

鳩擺陣都贏

睇利防反

都要識防先得

快d星期六好嗎

唔好

不過戴定頭盔先，利嘅球員通常係打完國家隊後表現都較差
攞到一分叫做好成績架啦

迪布尼中出屌摩

阿古路老強老虎

耶穌哥玩弄高美欺

Jesus 撚虎

施華撚鳩阿諾

高賊仲敢唔敢用卡仔守龍

用番米神啦